泛民如何吸納中間選民？

民建聯頭先終於出翻黎
泛民要諗下點樣搶功勞
拿拿聲同台灣傾一次性移交
加上大會討論
建制又冇可能say no
但提出嘅又係泛民
又可以剃淋病眼眉
又可以做到宣傳作用，唔係搞事
大家點睇
有冇得諗？
有得諗
冇可能

自推
泛民咁多人咪成日都要成班做啦
其他議員自己諗下有咩做到啦

推啊

推

下屆方國珊再選應該會當選到

應該吸唔少中間票

推啊推到比班議員睇

推到上大會，政府無理由唔搞，搞到佢之後就少左個理由推修訂

我話你聽冇用
鉛水係民主黨踢爆
最後投票泛民係果區係慘敗

幫手推比更多人睇
行動唔應該得幾個
可以更多
多管齊下！

一舉多得
建制之前話移交陳同佳好重要
大家傾下都要時間
可以推延國歌法

大家今次嘅文宣對果班人已經唔同左
如果我講嘅成功左
係間接係民建聯手上搶黎做
可以一試
上鏡都多個機會！

都得啊！
有急切性！
一單到一單囉
你教我嘅

港人港審/日落條款/域外法權等等必須重提
最好可以成為下次遊行口號之一（雖然我都唔想又要行）
唔好成日俾林鄭用陳同佳案做藉口
次次都見到佢出黎扮可憐

咪比啲膠post上去啦
比多啲有用嘅野比大家討論